頭先突然知道左自己係個柒頭，一時間唔係好接受到

是咁的，話說我一直以為自己係一般樣甚至係中上樣勉強都可以叫做靚仔咁 平時見到班金鐘毒撚重會笑佢地

點知今日上上下堂，我個fd好認真咁指住個瘦柒毒話你望下個個人同你成個餅印咁。

好似呢個毒男咁既樣

其實係咪自己望會自我感覺良好

以為自己中上樣既巴打可能都好似我咁